23歲訓醒仲流口水，代表咩

唔係發春夢

扮後生 收皮啦厹

輕度弱智

代表你弱智

臭雞

可愛

你可愛D

啊姐你就黎變高齡產婦喇

你on9 D

代表你鼻塞

代表你訓教流口水

你濕氣重

精液倒流